到底暫時有冇邊個apps睇黃藍食肆係好用

Tg個黃業乜都冇

等自由篩又等到頸都長

暫時明確知美心之類唔食得 同個別5 6間黃到要比人懲罰

但實仲有好多係等緊比人懲罰

有冇個apps係用到 課金都唔介意

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

暫時睇緊呢個

終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

非app

去fb有個page，香港人飲食天地
定時有excel 表更新，算齊
google map好似慢啲

雖然唔係apps

都唔該哂你先

好

呢個都唔錯

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了